公司唔開冷氣好撚焗

同狗鐵一撚樣
冬天係好凍但都要開少少冷氣呀大佬
當抽氣又好空氣流通都好
同事個撚個著住件大褸
返到黎又唔除
做左一陣野覺得好焗原來無開冷氣
我去開冷氣就話咁凍仲開冷氣唔環保呀
焗撚到好似地鐵站咁又唔撚開窗
咁樣焗法無病都變有病

熱到岸鳩

Same here
D人話係個位度好焗但我個位熱到PK
而家就透唔到氣

同事仲問我做乜塊面咁紅我無答佢

有藉口sl

上個月射左好多日波
今個月仲射

焗係缺氧，同凍、熱係兩回事

熱到要開枱面部風扇仔

我都就快要

同事唔識

好多地方都係咁
前幾日睇戲又係咁
焗到有d暈...係咁飲水

我頭頂有兩個屬於唔同冷氣機既風口位，如果開返冷氣既話我會涷死
平日夏天果陣我個位唔超過十五度

我之前都係吹到正個頭
係咁SL
主管問我點解我話坐正風口位吹親
之後先肯加個風擋係冷氣口

我周圍走動下等自己無咁辛苦

我公司冷氣勁得滯
個個著晒大褸

而家新公司叫做好少少，兩部係前面，一左一右
舊公司係一部係正前方，一部係正後方，仲勁